如果jisoo當初冇入YG,去咗SM,今時今日嘅rv會變成點?

原來jisoo曾經畀sm星探撩過佢入sm
但係佢本身就係YG嘅 trainee
所以拒絕左
如果jisoo入左rv
rv會唔會有史上最美顏暴力嘅雙門面?🤔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

樓主去死thx

55

同牙琪鬥傻？

gchi✊

咁一隊會有3個西女人，名正言順叫West Velvet
1. Irene
2. Yeri
3. Jisoo

咪癲啦

躝啦傻鳩

下
有yeri喎

你好好打?

...

四年秀智飯留名

jisoo真係靚到傻撚左 韓國人黎講 irene唔使講 標準古裝美

有冇四年……

我講緊BP個個秀智= =

出道前仲係練習生就已經飯緊佢
請唔好質疑我

扑死你

jisoo發音就係 ji soo 智秀
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係秀智喇
輕鬆 謝謝大家

:做咩撚野阿

6人團長期有一個起後面

禾公正嚴明